{
    "product_id": "laptop-hp-245-g10-r5-8f155pa",
    "url": "https://thegioididong.com/laptop/hp-245-g10-r5-8f155pa",
    "questions": [
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-245-g10-r5-8f155pa_qa_01",
            "question": "Laptop HP 245 G10 R5 7520U/8GB/512GB/Win11 (8F155PA) có giá bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "11.490.000₫ *",
            "long_answer": "Laptop HP 245 G10 R5 7520U/8GB/512GB/Win11 (8F155PA) có giá 11.490.000₫ *."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-245-g10-r5-8f155pa_qa_02",
            "question": "Laptop HP 245 G10 R5 7520U/8GB/512GB/Win11 (8F155PA) có thiết kế như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Vỏ nhựa - nắp lưng bằng kim loại",
            "long_answer": "Laptop HP 245 G10 R5 7520U/8GB/512GB/Win11 (8F155PA) có thiết kế vỏ nhựa - nắp lưng bằng kim loại."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-245-g10-r5-8f155pa_qa_03",
            "question": "Laptop HP 245 G10 R5 7520U/8GB/512GB/Win11 (8F155PA) có kích thước và khối lượng như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Dài 324 mm - Rộng 215 mm - Dày 17.9 mm - Nặng 1.36 kg",
            "long_answer": "Laptop HP 245 G10 R5 7520U/8GB/512GB/Win11 (8F155PA) có kích thước: Dài 324 mm - Rộng 215 mm - Dày 17.9 mm và khối lượng: 1.36 kg."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-245-g10-r5-8f155pa_qa_04",
            "question": "Laptop HP 245 G10 R5 7520U/8GB/512GB/Win11 (8F155PA) có thông số kỹ thuật như thế nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Bộ xử lý: AMD Ryzen 5 - 7520U, Số nhân: 4, Số luồng: 8, Tốc độ CPU: 2.80 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.3 GHz, Bộ nhớ RAM: 8 GB, Loại RAM: DDR4 (Onboard), Tốc độ Bus RAM: 3200 MHz, Ổ cứng: 512 GB SSD NVMe PCIe (Có thể tháo ra, lắp thanh khác tối đa 1 TB), Màn hình: 14 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 60 Hz, Công nghệ màn hình: Tấm nền IPS, Chống chói Anti Glare, Card màn hình: Card tích hợp - AMD Radeon Graphics, Công nghệ âm thanh: Stereo speakers, Cổng giao tiếp: USB Type-C, Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB 3.2, HDMI, Kết nối không dây: Wi-Fi 6 (802.11ax), Bluetooth 5.3, Webcam: HD webcam, Đèn bàn phím: Không có đèn, Thông tin Pin: 3-cell Li-ion, 41 Wh, Công suất bộ sạc: 45 W, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL, Thời điểm ra mắt: 2023",
            "long_answer": "Laptop HP 245 G10 R5 7520U/8GB/512GB/Win11 (8F155PA) có thông số kỹ thuật: Bộ xử lý: AMD Ryzen 5 - 7520U, Số nhân: 4, Số luồng: 8, Tốc độ CPU: 2.80 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.3 GHz, Bộ nhớ RAM: 8 GB, Loại RAM: DDR4 (Onboard), Tốc độ Bus RAM: 3200 MHz, Ổ cứng: 512 GB SSD NVMe PCIe (Có thể tháo ra, lắp thanh khác tối đa 1 TB), Màn hình: 14 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 60 Hz, Công nghệ màn hình: Tấm nền IPS, Chống chói Anti Glare, Card màn hình: Card tích hợp - AMD Radeon Graphics, Công nghệ âm thanh: Stereo speakers, Cổng giao tiếp: USB Type-C, Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB 3.2, HDMI, Kết nối không dây: Wi-Fi 6 (802.11ax), Bluetooth 5.3, Webcam: HD webcam, Đèn bàn phím: Không có đèn, Thông tin Pin: 3-cell Li-ion, 41 Wh, Công suất bộ sạc: 45 W, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL, Thời điểm ra mắt: 2023."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-245-g10-r5-8f155pa_qa_05",
            "question": "Laptop HP 245 G10 R5 7520U/8GB/512GB/Win11 (8F155PA) có đánh giá bao nhiêu điểm?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "4.6",
            "long_answer": "Laptop HP 245 G10 R5 7520U/8GB/512GB/Win11 (8F155PA) có đánh giá trung bình là 4.6 điểm."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-245-g10-r5-8f155pa_qa_06",
            "question": "Laptop HP 245 G10 R5 7520U/8GB/512GB/Win11 (8F155PA) có bao nhiêu màu sắc?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Không có thông tin",
            "long_answer": "Laptop HP 245 G10 R5 7520U/8GB/512GB/Win11 (8F155PA) không có thông tin về màu sắc."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-245-g10-r5-8f155pa_qa_07",
            "question": "Laptop HP 245 G10 R5 7520U/8GB/512GB/Win11 (8F155PA) có khuyến mãi áp dụng đến khi nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Giá và khuyến mãi dự kiến áp dụng đến 23:00 | 01/05",
            "long_answer": "Laptop HP 245 G10 R5 7520U/8GB/512GB/Win11 (8F155PA) có khuyến mãi dự kiến áp dụng đến 23:00 | 01/05."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-245-g10-r5-8f155pa_qa_08",
            "question": "Laptop HP 245 G10 R5 7520U/8GB/512GB/Win11 (8F155PA) có bộ xử lý gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "AMD Ryzen 5 - 7520U",
            "long_answer": "Laptop HP 245 G10 R5 7520U/8GB/512GB/Win11 (8F155PA) có bộ xử lý AMD Ryzen 5 - 7520U."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-245-g10-r5-8f155pa_qa_09",
            "question": "Laptop HP 245 G10 R5 7520U/8GB/512GB/Win11 (8F155PA) có bao nhiêu nhân?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "4",
            "long_answer": "Laptop HP 245 G10 R5 7520U/8GB/512GB/Win11 (8F155PA) có 4 nhân."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-245-g10-r5-8f155pa_qa_10",
            "question": "Laptop HP 245 G10 R5 7520U/8GB/512GB/Win11 (8F155PA) có bao nhiêu luồng?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "8",
            "long_answer": "Laptop HP 245 G10 R5 7520U/8GB/512GB/Win11 (8F155PA) có 8 luồng."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-245-g10-r5-8f155pa_qa_11",
            "question": "Laptop HP 245 G10 R5 7520U/8GB/512GB/Win11 (8F155PA) có tốc độ CPU là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "2.80 GHz",
            "long_answer": "Laptop HP 245 G10 R5 7520U/8GB/512GB/Win11 (8F155PA) có tốc độ CPU là 2.80 GHz."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-245-g10-r5-8f155pa_qa_12",
            "question": "Laptop HP 245 G10 R5 7520U/8GB/512GB/Win11 (8F155PA) có bộ nhớ RAM là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "8 GB",
            "long_answer": "Laptop HP 245 G10 R5 7520U/8GB/512GB/Win11 (8F155PA) có bộ nhớ RAM là 8 GB."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-245-g10-r5-8f155pa_qa_13",
            "question": "Laptop HP 245 G10 R5 7520U/8GB/512GB/Win11 (8F155PA) hỗ trợ RAM tối đa bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Không hỗ trợ nâng cấp",
            "long_answer": "Laptop HP 245 G10 R5 7520U/8GB/512GB/Win11 (8F155PA) không hỗ trợ nâng cấp RAM."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-245-g10-r5-8f155pa_qa_14",
            "question": "Laptop HP 245 G10 R5 7520U/8GB/512GB/Win11 (8F155PA) có màn hình bao nhiêu inch?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "14 inch",
            "long_answer": "Laptop HP 245 G10 R5 7520U/8GB/512GB/Win11 (8F155PA) có màn hình 14 inch."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-245-g10-r5-8f155pa_qa_15",
            "question": "Laptop HP 245 G10 R5 7520U/8GB/512GB/Win11 (8F155PA) có độ phân giải màn hình là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Full HD (1920 x 1080)",
            "long_answer": "Laptop HP 245 G10 R5 7520U/8GB/512GB/Win11 (8F155PA) có độ phân giải màn hình Full HD (1920 x 1080)."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-245-g10-r5-8f155pa_qa_16",
            "question": "Laptop HP 245 G10 R5 7520U/8GB/512GB/Win11 (8F155PA) có card màn hình tích hợp gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "AMD Radeon Graphics",
            "long_answer": "Laptop HP 245 G10 R5 7520U/8GB/512GB/Win11 (8F155PA) có card màn hình tích hợp AMD Radeon Graphics."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-245-g10-r5-8f155pa_qa_17",
            "question": "Laptop HP 245 G10 R5 7520U/8GB/512GB/Win11 (8F155PA) có cổng giao tiếp nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "USB Type-C, Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB 3.2, HDMI",
            "long_answer": "Laptop HP 245 G10 R5 7520U/8GB/512GB/Win11 (8F155PA) có cổng giao tiếp: USB Type-C, Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB 3.2, HDMI."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-245-g10-r5-8f155pa_qa_18",
            "question": "Laptop HP 245 G10 R5 7520U/8GB/512GB/Win11 (8F155PA) có kết nối không dây gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Wi-Fi 6 (802.11ax), Bluetooth 5.3",
            "long_answer": "Laptop HP 245 G10 R5 7520U/8GB/512GB/Win11 (8F155PA) có kết nối không dây: Wi-Fi 6 (802.11ax), Bluetooth 5.3."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-245-g10-r5-8f155pa_qa_19",
            "question": "Laptop HP 245 G10 R5 7520U/8GB/512GB/Win11 (8F155PA) có webcam gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "HD webcam",
            "long_answer": "Laptop HP 245 G10 R5 7520U/8GB/512GB/Win11 (8F155PA) có webcam HD webcam."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-245-g10-r5-8f155pa_qa_20",
            "question": "Laptop HP 245 G10 R5 7520U/8GB/512GB/Win11 (8F155PA) có đèn bàn phím không?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Không có đèn",
            "long_answer": "Laptop HP 245 G10 R5 7520U/8GB/512GB/Win11 (8F155PA) không có đèn bàn phím."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-245-g10-r5-8f155pa_qa_21",
            "question": "Laptop HP 245 G10 R5 7520U/8GB/512GB/Win11 (8F155PA) có thông tin pin như thế nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "3-cell Li-ion, 41 Wh",
            "long_answer": "Laptop HP 245 G10 R5 7520U/8GB/512GB/Win11 (8F155PA) có thông tin pin: 3-cell Li-ion, 41 Wh."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-245-g10-r5-8f155pa_qa_22",
            "question": "Laptop HP 245 G10 R5 7520U/8GB/512GB/Win11 (8F155PA) có công suất bộ sạc là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "45 W",
            "long_answer": "Laptop HP 245 G10 R5 7520U/8GB/512GB/Win11 (8F155PA) có công suất bộ sạc là 45 W."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-245-g10-r5-8f155pa_qa_23",
            "question": "Laptop HP 245 G10 R5 7520U/8GB/512GB/Win11 (8F155PA) có hệ điều hành gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Windows 11 Home SL",
            "long_answer": "Laptop HP 245 G10 R5 7520U/8GB/512GB/Win11 (8F155PA) có hệ điều hành Windows 11 Home SL."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-245-g10-r5-8f155pa_qa_24",
            "question": "Laptop HP 245 G10 R5 7520U/8GB/512GB/Win11 (8F155PA) ra mắt vào thời điểm nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "2023",
            "long_answer": "Laptop HP 245 G10 R5 7520U/8GB/512GB/Win11 (8F155PA) ra mắt vào năm 2023."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-245-g10-r5-8f155pa_qa_25",
            "question": "Laptop HP 245 G10 R5 7520U/8GB/512GB/Win11 (8F155PA) có thông tin tiện ích không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Không có thông tin",
            "long_answer": "Laptop HP 245 G10 R5 7520U/8GB/512GB/Win11 (8F155PA) không có thông tin về tiện ích."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-245-g10-r5-8f155pa_qa_26",
            "question": "Laptop HP 245 G10 R5 7520U/8GB/512GB/Win11 (8F155PA) có bao nhiêu đánh giá?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "7",
            "long_answer": "Laptop HP 245 G10 R5 7520U/8GB/512GB/Win11 (8F155PA) có 7 đánh giá."
        }
    ]
}